[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5528)

贏錢

快

乜原來德島3:0變3:4都仲會有人買

696

696又撚賭仔

全世界德島

痴撚線PSG 比人炒蛋

山口求你咪撚再刷

696 入未

屌你全北玩撚死人, 8.5s 半場玩完

睇多幾場啦

全北買左6 7 球收皮

終於知道財仔點解越開越多..
咁貴都借
做財仔好過返工

得到快啲半大 成功嘅話今晚連續射兩次

上場又係1.4和左

半場姐 畀啲時間

哭𠹌咗 對面個陣勁到傻

真係做財仔仲好搵

神跡呀！！！

９Ｃ！！！

泡菜廢撚到，一粒都冇

靈車臨完半場幾腳都差啲

開燈

屌你老母洗山口刷乜鳩

傻閪ＭＩＤ起ＬＡＮＥ比人殺２次
跟住雪球ＧＧ
仲低能過ＳＯＬＯ ＲＡＮＫ

係咪架

雷根斯堡角大300%

OK

唔講咁多即買

大分三神同全北汽車入未
唔入輸埋佢啦傻屌

真係神跡

德島反CUp未

鹿島
德島
大分
全北

因為好撚多人一線二線財務都唔肯借，tu花到比銀行覺得就嚟破產，咪唯有借財仔囉

696入未

幫緊你幫緊你
但我星期一先first day

求神跡埋愛媛入波

有冇睇緩交角大巴打好感動

石頭人mvp

德島半場追個和先？

等到哭能左

有 想哭 60分鐘有9c
頭30分鐘唔知玩乜9

係 同埋財仔批得快過銀行

最好笑係捉佢果３隻無ＳＴＵＮ

@全白木偶
100 tg or payme

入波未？
廢車 廢鐵
大波 已死

上半40分鐘已經想放棄 佢又2連比希望 結果等到啦下半

Weland又話免文件即批 結果我比哂文件都無消息 UA會唔會快d 想試埋

唉又佢

696屌到咁都無一球，臭腳個龍有冇咁勁

入未呀 碌尻碌

靈車個日本仔咁多餐士冇球入

頭半節40分鐘 完全唔知做咩 而家居然有9c

Dwg 打jdg 點部署

有冇咁等錢洗呀老友

咁都9c...角細咁都輸

人地未出艾迪美臣 696都羊唔到
下半場等收皮

山口組俾多c

氹你去申請炸

696 屌到似曼城咁踢

大眾 康業 邦民 一線最易批依三間 利申已破產

有

山口半3全9賤到

唔入有撚用

借完咪又係拎黎賭

援交上半場5射1中 下半場5射1中

今日Ｄ角好飄ＦＵＣＫ
但幾場都角大到

屌你老母臭閪696入唔入波啊仆街

１０Ｃ埋

山口 10c

邦民唔係仲貴息過weland咩？ 屌 未出糧真係好撚等錢洗 又要追數就斷氣

8.5 9.5

講到好
借左又點會還
搏一搏又再輸

雷根仆硬街

屌你全北廢鐵8角完啦,好唔好

世一

心跳半和@2.27 水泥gel

點解你會覺得賭錢會追到數

咪一次過申請咁多間 會上哂tu

696 射12中6都唔識入波

角細暈左

因為我上年就係咁樣 輸左廿幾個

山口細波唔洗叫

10C -2

易批

btw 借錢賭輸硬

696 射咁多下都唔入一球

山口

角大充滿希望

貪心啦

追返？

10ccccccc 頭半粒鐘冇角真係想死

半3全10 感動波台手足

仲要半場最後刷3個, 佢老母

節制賭波啦
雖然好老土
見過一個月搵萬幾蚊 一場波都賭幾千
睇到眼都突

哇
做乜ＣＡＮＣＥＬ番果隻Ｃ

千祈唔好諗追數 會輸得仲慘

垃撚圾隊

原來最尾回飛係真事

３６５又變番９Ｃ既
咩事

媛交妹

真係要個人識唸先得
道理嗰個識講

10返

屌你又變番１０Ｃ既

咩事

順供 2 3期先
跟住試下大新

最後點還返20個？

11c

11

呢到d 人 野都未做 書都未讀 就借財仔
唔怪得廣告日日賣做咩都話去借錢

屌你突然１１Ｃ既

發生咩事

幫緊你幫緊你 11c

-1

我一千一千注 依個星期期d上盤都輸左4萬幾

返工還

11定12

臭腳半0全4

援交妹有隻Ｃ ＣＡＮＣＥＬ左
本來係第３格

還個陣仲有無賭

嘩你場埸買？

慘

山口入埋ok?

場場玩 多多都唔夠輸

援交又唔入波 上半場5射1中 下半場6射1中下半場出哂去叫雞？

輸40注都仲賭 你應該借筆錢驗下個腦

呢幾日屎忽痕又玩返

我仲還緊嫁 銀行分期黎

德乙齊心聯
2.5/3B

同你經歷好似... 我頭半年份糧都係還錢

心跳 比啲角好無 唔睇以為拎左紅牌

究竟第五枝旗係咪假

唔賭最撚好

腳3.5仲有冇得叫

玩美女都輸到仆街

下半場申請

一折收飛

借錢賭遲早玩撚完。。。破產其實無乜野

ＭＡＳＴＥＲ Ｇ上水

睇下狗會計11定12先

我都還緊 希望今年還晒10萬

你好似賭好大.. 早幾日50k 巴塞？

山口gel得

掛住覆你㗎巴士係我面前走撚咗仆街

應該計11
因為佢開11. 5 3格角

咁都知

正仆街

邊面少投注額派邊面

咁計硬11

我少講嘢 但有mon

放心啦， 一定１１
佢有上連登睇ＰＯ

琴日明明９Ｃ， 佢見到有人話９Ｃ跳樓死
即刻計１０Ｃ

我係司機都走啦 你搭沉架車點算

三連勝
入黎支持下

今晚有無人垃圾車

華拉 大船到

屌，原來巴士Ｄ精係你

搵4x k TU F grade d息都貴到仆街

全白黎9up

我都5連輸啦

開左場先擺低場心靈，廢事害人

雷根

我唔識計 我cash out完輸7k

拍硬檔計12
想起機

鹿會操盤手愛全白

臭腳唔入波正垃圾

有冇人救下我
買咗靈車2.5b help

德島同向日葵都做到榜首，就知日穴幾撚廢

點救
幫你call real靈車

依排UA係咪水浸？
三日打嚟問一次
問佢借1億佢收線

衰撚過買心跳

所以供3期先
借屋企人都要架啦

伊巴出兩個日本仔

借$20萬
2k息 分2年
我就唔信啦

車仔仲開到1.25

伊巴

你哋問出糧銀行借
但見你連馬會戶口
就算TU A
借條毛俾你

有冇人買精工

山口真係8.5 唔敢買

收起契仔 契仔打翼好廢

車仔好年輕個陣

德島含撚吧

車仔個陣終於正常返

去到30分鐘我都懷疑人生
明明2邊近幾場都有d角

無事既 好快贏返

我見到山口出單箭頭鬼佬，夠高
通常刷角比佢叉燒
但估唔到嚇餐死

心跳5. 5B
有冇心跳呀

全北就黎變靈車

德島快大波

有冇人要車

華拉讓ebar? 唔係掛

德島4。5角

山口11c完？

車仔個門將係唔係新買返黎個個

696好撚廢呀屌

係

邊間爆收你。我未試過收

伊巴屌打

0005

696又撚

696禁到咁都唔入 唔會輸掛

696 比一球我啦

一鳩樣

單刀都唔入 食屎啦

靈車中楣入未

Yes

唔買華拉都唔會買伊巴 垃圾隊黎

靈車差啲

全北無乜運

696前鋒咩名呀
斬撚左對腳去喇咁都唔入

全北
德島

大阪臭西 半0全4 biden會贏

山口2.5s cashed
廢鐵
雷根10.5s

認真連登有user 做兄弟開post,你追下佢D post你就明借錢係點玩，唔可以一次過問太多間會查Tu嘅公司借錢,會即刻將你黑名單

696 入一球有冇咁難呀

角都冇 今日燈神上身

有預感696會輸撚埋

車仔？

德島死撚左去啦

MG 幫手屌下波先

車路士大回飛 似死
靈車雙響

佢696+3神

軌轉盤

真係靈車2x1

廢車真係

車迷柯煙了

696c 3.5b trump會贏

制鐵！

一買全北就暫停投注

全北真係廢車黎

屌佢老母 車德島

全北 大分入未呀
唔入輸埋佢啦

輸左了

心跳入粒先

入左了俾人

大神 入多粒啦屌

比人入咗

我的鐵

心跳3.5b抽一個含

垃圾車

我跳入未

珍惜生命
叫左唔好買車

山口2.5s cashed
廢鐵 cashed左一半
雷根10.5s

德島1:1

🦌🐕🦌 入未

1930 ready?

原來行運

垃圾車，叫親車都垃圾

屌你老母全北汽車？

呢架垃圾車真係專打假波

唔撚會入架喇班仆街

德島同車可摸耳反勝

德島撚半大

真，當時支那銀行就係咁樣唔肯借俾我

我只要全北大球...

廢車打假唔緊要,咪撚再刷角得唔得

叫得車嘅都係垃圾 都係買射精宮算

鹿角
大分
德島
全北

696 強陣已成傳說

山口仲唔派

696爭d輸屌你

全北入5球未

696 60分鐘都未入？

咁唔算撚啦

死黑鬼又唔入

全北空哂比人任頂

屌你老母高人成個頭頂到咁

對家入

696 69 兩隊禁屌唔入 想點

華拉度列半主24

車 德島

大分真係唔識刷角

角球大瘋狂落飛

又全針

條黑撚收撚左錢 對住個龍都唔中

邊場

696準備表演禁屌唔入對家入

要左水精工....
睇下頂得幾耐得幾耐

似
咁易頂
易射龍都唔中

清水健下一球 確認

你收入有幾多啊，欠邊間錢呀,介唔介意以後借錢好撚難呀,你講出嚟可能幫到你,或者你問吓嗰位user睇吓俾唔俾到意見你

漢諾威又冇角

屌你老母半2全2

出水未

三神刷角入波呀屌你老母

696斷腳啦

gun實

清水 下一球 車路士半大

廢鐵 cashed左一半
雷根10.5s

真係有幾on9先會買696

心跳2.5b都開唔到

696做乜鳩

Are you ready？？Yes！！

10皮都借唔到
似無全職

696 68‘ 73’ 89‘ 93’ 信唔信

全北 果然又撚狗

垃圾腳

垃圾車上盤

一齊買車

696笑咗

比人？

姐係點

求求你

696 12m
對家

Foot 12m

好煩 西甲又撚

臭腳12碼！

正 臭腳12m

德島全北可摸耳贏

96 1-0

禁屌唔入對家入

齊心聯又齊心冇波入

堅服左Mg

大分

696 輸埋

G爺

96刷角

MASTER G!!!!

等左咁撚耐 boom 尻埋

買咗射精宮

一齊祈禱有2.5..

696 on9到

大分清水刷角

雷登刷角未

仆街真係邪撚到

正呀
唔好叫696喇
叫676算喇

又出施華

輸埋車狗今晚收檔

696 强陣

唔貪心 全北德島2:1夠

屌你買左車...?

master g.......

飛腳gooooaaall

去問出糧間銀行

收到

心跳3goal 大家開心啦

屌你老母 全北 696 全開對家

Feel到心跳會杯埋

唔好 得唔得

廢車晒左幾廿次機會 輸多幾粒好過啦

Mastet g仲有幾多錢輸

大分入未 2:1屌

cls 攻到咁都唔入 變咗對家入

比次機會大哥

廢鐵同心跳角細,揀左廢鐵,想死

又唔好咁講，可能同職位有關係，我因為做地盤關係就算月入好高好多間都唔撚肯借10皮，但我聽過有公務員可以借月薪2x倍

96咪學696

咪住先
696 強陣？

水晶宮 +1
諾域治 -0.5/-1

終於同路

德島CUP未呀 唔CUP輸埋佢啦

服撚哂，同Mg同路真係輸左一半

真係估中左 屌

廢車唔生性踢假波我都冇計

德島大分cup未呀

想買水晶晶

禁屌唔入對家入
正676

心跳3.5b已死

踢到識飛都輸 癲

可能每個月出個數都唔同？

雷根仲係1C 屌你老母點嗌

廢車入未

屌你老母冚家剷696

架車 一買角就停晒刷

諾域治對咗

有經銀行出糧都好易借
唔洗公務員都可以借好多

我都係做地盤都借到wo

點止一半啊 輸咗9成

三神入波比我勝一場 ok?

買咗德穴半大個頭好痛

華拉打排球 屌

入未漢69

西班牙細波聯賽

廢鐵盤
雷根10.5s
水晶盤

廢車真係勁撚廢
下下都唔入
個黑鬼換走佢啦

大分空龍唔入

12m?

舒服

點解你要成日逼害手足啊，咩居心

放心了

華拉度列

ＰＵＫＫＩ 大戰 ＲＯＯＮＥＹ

換走左

心跳！

究竟你地個TU花到點

出糧間銀行成日打黎叫我借錢

69比人食角 得兩粒角都食

0:1 eba

太叻仔

仆街啦華拉度列

Goalllll

入埋

半2全2
3.5s cashed

邊場都唔洗問。笑左笑埋右

3-4球都係衰佢到

屌你老母全北德島贏盤 10 1 100

發撚柒誓 唔會再賭亞洲波

Iva drp idrp 雖然同破產都冇乜分別但係至少唔會影響你日後買樓,最少冇破產咁難睇,其實100k連好多人年薪都過，唔係大,最好就係搵親友,跪地又好痛哭又好

我

心跳可否給我一球 現在

半2全2死全家

買咗日乙半大 頭痛到針

好嗨難推

屌你老母696全隊空難死斷腳

Q

德乙今季細波季？

lm

清水下一球 車半大 復賭第一擊

咁都有兩個負評

全北廢車屌你老母

再說吧

係有啲運

等

角啊屌

今季德乙咩事 又齊心00

華拉度列半場cup派500

Lm

大分啲角去晒邊？

廢車點解我買親都西

全北9號件力架真係唔死都無用

696 cup未

一蚊不買車仔 等下佢今場又撚唔撚

雷根半1全7

問得太多唯一方法係停賽，停三至四個月先再借，問題係你頂唔頂到半年

仲有冇？

696反cup
10 1 100

輸埋車仔介

屌狗會5點半日假仲唔派

6島和都和唔到，？

你介硬
ＭＧ要左車

1

中

好

漢諾威點賭 食兩隻角

呢輪全部夾埋殺半大黨

696真係唔識入波18中7都0

買咗你對家

華拉

山口咩事仲未派

三神！

我屌 買撚左車先知

全北2.5 @5.25

2.5b次次開到1.6熱一熱 撚狗

德島快啲入啦

伊巴半大0.5/1 gel半格先

漢諾入波未

你想點

大分成隊訓左 仲唔撚入波做咩9

清水仲有無心跳

全北可摸耳重演今朝利昂劇本

曼城1:0變2:5睇吓今晚幾多人買？

怕你唔識Google自己睇吓

大分半大全細 又撚

人地球半盤

有阿 頂住阿

2隊仆街玩半2全2

勁中

Mg之力真係唔到你唔信

2:1！！！

屌 腳穩撚到

心跳針埋

大分！

針

冇了

無啦

goalllll
再嚟多球

3神

大波救星2.5大終於

Samson

原來係雷根角細300%

快啦全北德島

696 入啊

三神！有！！

696有冇奇蹟反Cup啊

起碼都有有樣嘢做到 你睇下得到個賤種就係信錯佢

差德島

三神收蚊

三神串得到 快啦

鹿角
大分
德島
全北

以上全W 10 3 100
求成全

全北踢假...

3神個種爽

6點後全下盤 點玩呀老細

清水 下一球 針
車仔 半大 ？

123

大分贏 車追和 德島3-1 51200

垃圾廢車

德乙唔俾入波？

696追和比我輸半得唔得

西甲1:1 又半大了

華拉度列求半主

車絕殺和波未

有無清知G神英超買左咩

你收收皮

西甲4倍半大唔記得落注

696杯！

其他兩個都咁高難度 出價咁撚低

華拉！！！

k

傻系汽車唔撚識2:1
咁大分2:1有撚用？
不如和埋佢輸哂佢

支持

西甲呢2隊都半大
CLS

垃圾676

車1.75 @3.1 買包薯條注先

大分next goal

西甲Var 可能炸

靈車做咩唔刷角

咁你頂唔頂到三四個月min pay

唔貪心全北德島贏就夠

無炸 開埋波了

德島快cup

有冇96苦主

全格伊巴0.5/1半大水泥 gel

1:1 都唔識啦

696係咁危險進攻都無波入 好撚野

屌你老母個日本NO LOOK PASS玩野

已經好貪

肯後防猜成分鐘都唔上去

全北咪又係

戇鳩鳩
仲未撚入 仲年年冠軍 傻系波

仆街了 西甲半大串左德乙半大 我真係戇鳩仔

華拉半主派屎

696反cup

山口派未呀

德島捨得入未

廢車你咪撚1:1 撚鳩我

有冇Leon劇本啊

屌你老母靈車輸埋個冠軍就👀啦

個劇本比全北啦

德島屌你 快啲啦

696
83 mins 追和
90 mins cuped

德乙齊心聯賽 今場全部半0:0？

德乙真係on9齊心聯黎

96啲角睇住好頭痛 點解可以比人食三隻 球證一場吹撚咗20幾下犯規 不如返去玩fifa好過啦

雷根10.5s
水晶盤

德島入多兩球得唔得

嘩屌你老母全北

咁撚樣都交唔到波

靈車連私家雞都贏唔到
好撚後悔買左

派左好耐喇喎

海登咸入未阿屌你老母

發夢
和到都好了

海登又唔刷

696 廢陣

含撚啦

屌你老母全北 德島靠你了

含撚喇696

未派

漢諾！！！！！！

想死 西甲4倍半大串左德乙其中一場

華拉度列快入

清水心跳

FC愛媛對山口雷法
球賽進行中
派條撚

連續中左兩次696伏，唔買佢戈時又連勝

廢車！

廢車又封角又無波入

全北好似羸緊咁
又唔急又唔迫...

696正垃圾

三神gel得未

早應該半7

96同696都係垃圾

廢車追和51100

696！！！

分邊又無

爭D0:2

華拉絕殺半主

清心停角停到我以為無踢到波

d

無啦都唔知踢緊乜

全北真係傻系波
㩒屌成場輸撚咗
場大分白贏
串撚咗大分 全北 愛華

雷根10.5s cashed
水晶盤

我都係呀巴打

大分個場入多球

叫乜撚，我以為追和啊

696 唉

絕到一粒都唔比 針

全北真係垃圾隊黎

靈車輸波唔刷抵死

卡2C DLLM

傻閪 全北
入唔到就比人入啦

心跳又輸 6島又輸。黑到呢

D人都唔急

禁屌到咁都可以唔入真係奇跡黎

4.5大都要輸

696 23射都輸波

全北擺明想輸咁撚樣

傻西華拉度列輸12碼

頭先有晒機會跳車都唔跳 真係上佢架靈車

D人心態唔好

車狗刷未

諗住半場買華拉1.5b
咁快開左

落後可以完全上唔到力

696 輸半都唔得 屌閪

696和！

佢老母靈車

德島！

屌你老母696全隊空難死斷腳
屌你老母696全隊空難死斷腳
屌你老母696全隊空難死斷腳

心跳炸

心跳

P心跳有入過咩

696 射咁多獲都大唔到肚

我屌你老母

集團式報假

唔落底
球球都係求撚其斬

炸左

做咩

好彩

心跳點解唔係排最尾

有無絕殺大波救賭仔

365入錯

696真係痴線

timo 廢到

制鐵 飛腳下盤 收錢算

廢鐵臨尾唔笠空門

德島cup一世球迷

上半場踢到咁都feel到失分 冇諗到輸9埋

無位啦...

咁你呢三四個月就還min pay 再加少少你接受到嘅,唔好遲還同借錢，停賽三四個月再問一間銀行借錢做結餘轉戶攤三五年還，期間一定唔可以遲還同再借

爭D 俾全北呃左上14.5 好彩果斷轉台睇車仔

德島

廢鐵空龍都唔攻

水貨前鋒

絕殺有冇

拆車第一擊 收錢！

德島我屌你老母

696 廢到

軌啲把握力真係好撚廢 再買人啦

而家d高水2.5s越黎越易開

第二擊 拆埋去好無

以為會再出力D

2:0 抵撚死696

笑撚死人

唉...

大分求你了 入多粒

買撚左打比半大想死

屌你老母而家日假除左前鋒已經唔想買其他

其他全部都係西波

啲上盤假到

貪心 抵死

睇中同一場
我睇雷根盤

車仔半大已死

其實2.5個幾關咁低水點解唔索性搏埋2.5/3
雖然最後都係斷

前鋒今日都係要練心

伊巴即場c6.5b

廢車冇絕殺哂左包薯條

大阪2:0？

山神完未

起碼唔會好似696連續兩場禁屌比人入

車仔

三神完未阿 屌你

大分上盤
入球3.5s goal

山口組重未派 狗會真係好撚過分

大分即場角s 易到

半一上盤半場冇波姐係等jump

水晶晶入未

隊隊都搵食波
加上週週都雙賽
難賭到仆街

斷左德島

屌究竟做乜撚 買唔到1930

車仔半大 10 1 100

Me

北海道
北海道半大
東京
川崎2goal
川崎3 no goal
696
全北
德島半主
雷根角大 10.5
11.5
清水3 goal
漢諾威
垃圾車

今日點算....

問g蛇

水晶宮 first goal 試下

晶宮幫手刷下啦屌

賭咁多場....

垃圾車想點呀

雷根10.5角大係咪玩完

乜都戒唔到

講真淨係買盤算啦 輸極有限
半主客和 半大 fgng真係比狗賭

is

多多唔夠輸

唔屌唔得 即刻兩連

晶宮再刷下幫下手

車仔1.5大送錢？

first goal no goal好難玩 戒了

Hi master G

軌快撚啲啦

同意，唔亂補會輸得冇咁甘

hi ...

華拉度利主勝
3/3.5B

唔賭必中系列

G爺仲有冇指示

哭𠹌咗全北德島

車仔1.5大 快買 送錢

真係啱先買 否則就心靈注紀錄

今日有份買
仙台no goal
大分角s

心靈睇
山口2.5s
雷根盤

車仔1.5大

屌你老母德島

伊神先會買

應該補全北和 客
唉
死on9仔

收到！

繼續出

山口組場波做乜

到時冇買到唔好後悔

屌你老母買咗心跳角大嬲到以家

水晶宮快入啦 教訓架戇鳩車

車上盤已死 希望走到盤

諾域治鳥法班傻西入未

山口組派未
日乙都要幾個鐘

派我會快啲

水晶宮

四個月你有本事還70k,你收入都唔算低呀,咪乖乖地還咗佢,何必作賤自己,tu易跌難升，下次借錢小心啲，咪鬼錢都未借已經整花

On9上一秒睇緊主ng 下一秒12m

Misssssed

今年冇降班全部亂咁踢

邊隊

西甲

屌你老母華拉

金絲雀同軌想點

山口幾時派

所以咪買入球大

水昌宮入未
入番粒定下驚先啦

華拉屌你咩
12碼都唔入

水晶宮拿拿臨入返球定定驚先

要靠愛華頓追數鳥

miss埋 安全

比車禁屌 針了

屌你老母全北汽車正卜街

卡2C 12M

北海道
北海道半大
東京
川崎2goal
川崎3 no goal
696
全北
德島半主
雷根角大 10.5
11.5
清水3 goal
漢諾威
垃圾車

96 屌你老母

買左西甲 8.5b
想驗腦

漢對家Goalllllll

又同路

馬士達支加持。。。

積分榜牌前面嗰啲贏唔到冠軍又唔想參加亞冠就亂咁踢，下游嗰啲唔使降班又亂咁踢

ON撚9
華拉12M又MISS
卡2C 12M又MISS

派我

你地位不保了

96對家斬波入咗

屌人地12碼就入自己就miss

我買咗垃圾車咋

可以

....咁撚on9

屌你老母英超英冠都係垃圾

......莖

我0.53 你收皮

華拉串卡斯 兩場一齊 miss

你幫過我追外仔數，你要嘅我俾你

漢洛威skip得靚

.....

屌班半一上盤痴撚線

......就係揀左呢兩場買

又係咁 咩烏支咩696咩96
2千幾射被對家入

屌是撚但啦差唔多姐

屌 96刷角未 比人食3隻角都要刷

69 取消關注

痴9線。卡爾斯12M都唔識射

E巴

All in啦屌 今場得和同車穿盤2個可能

96呢d咪on撚9囉
人唔入你唔入

係咪真係要？

69 1:1

入到波洗撚多射門高控球咩

ching rich

車有冇奇蹟半大

屌 去馬會買啦

買左魯厄大波好想屌

96個架仔過五個再set比人入

有冇人卡斯x華拉
點解可以黑到咁撚樣 兩邊一齊炒12m

今晚仲有咩心水救下我

車仔入未 洗咁多錢精都吞唔到

多蒙特點睇

你今晚仲有咩心水救下我地

都係果句咪撚和一係就輸埋

甩腳姐

69走盤ok?

真係抵你贏錢

今日係炒車日？

卡爾斯10.5s cashed!
水晶盤

車

大家好

多仔大炒

屌你老母，華拉同賤種卡爾斯一齊炒12碼

大注轟落去

d半一上盤全部比狗屌

車仔真係好撚廢
又中伏

成日輸埋啲on9 12m真係好撚躁

車狗 -1 快啦

屌你老母 x埋個車仔啦 廢撚到

車睇黎都

12m包入？

最慘係成日對家12m必入

轟咁廢仲有人買 林伯擺明無料

ok

買96角 得4
買車 0:0
買諾域治 大波0-0

隊波太多新人

車仔個場唔係開唔到大球呀

買咁多人 進攻似樣咪又係得大腳傳中

係 留返季中先買

車仔分分鐘輸埋

呢兩日有個車字既都可以買對家了

仲有冇今晚等帶領

山口果場 咁耐都唔派既

水晶宮gel

新人還新人 林8都真係冇乜料

有冇師兄知道支銀網上銀行係咪維護緊
個fd話維護緊未還到錢

撚伯不如返去撚雀啦

華拉ng

華拉6.5有無支持者

Damnnnnn

2:1

Cls又細波 垃圾車

簽華拿冇乜用 打唔到中鋒

德乙全角細屌你老木

伊巴輸埋

我應該買完先講屌

伊巴今季咁撚廢嘅

炸

仲有冇水

車狗半大gel

兩架車都玩野

係還錢俾我

俄超冇一隊是無辜的

炸埋
華拉玩撚完

想睇下佢係咪吹水

半00

狗會做咩唔派大分個場角球？
有問題球咩？

炸得好炸得妙

大球黨點賭呀

用基佬 學下法國咁打應該幾勁

可以買客NG

On9到震
隨時輸埋

狗會依家做嘢好慢

明顯呃9你

鳥法輸撚埋佢啦 好撚煩

炸ed

中完靈車伏又中埋廢車伏有種開個2.5b俾我

5角 仲差6隻

垃圾西甲執撚咗佢啦邊有人睇 又炸又盛

6隻 差5隻

5555555

96快杯啦屌

車一日有撚狗一日都係垃圾隊嚟

咁多個聯賽最唔識賭就係德乙全部skip晒佢算

走當贏

上年季中頂唔順阿巴咸 都係要返基佬

係咪你偷偷地雷鳩佢

西甲幾角

車震贏下半即出基佬啦

tammy波底太差 波都唔係幾控到

一向都係VAR 話事

日本波派未

痴撚線黑撚到

大分三神 角派未啊屌你老母

96穿盤101 69互含

車2.5b是否已死

林狗幾時躝 買幾多人都無用啦 連用人都唔識

炸幾次成隊波都無哂士氣

唔好 我係香港幫佢打緊氣

黑單起到機要派啲俾人

7角 唔係食咗3角gel咗

佢要跟下基佬學嘢啦

Kovacic mount giroud好即換啦

96咁射法會唔會有bb

一來一回差好遠啦
仲要之前12碼唔入

派埋我

又黑單

我了

雖然我想追多次小注算

水晶宮最後贏10 1 100，贏多過一球果十個再10 1 100

日

人哋幫過我追外仔15萬
請問你有幫我咩

w